[英雄聯盟]LOL賽事討論區#46

TSM

屌 輸撚硬啦

垃圾tsm

Remake

唔使可能
連gnar打mmd曹格都打到咁既
上路根本廢
又係bj一個舉重時間
sven睇黎就完全無狀態
兩次on9送頭

Freesm

似係個jg太廢

無啦啦做乜pause

屌試水溫姐

咩事停左既

閃電狼選手提出現場燈光問題要求暫停

tsm真係垃圾

d 隊伍仲要輸幾多場先會正視科加斯呢個pick

唔ban 又唔針住打

今場冇龍獸 應該都係酒桶bug

應該唔會打多次團戰掛...

tsm係咪玩野

上年因爲龍獸有bug
今次係咩

FW有人話燈光唔得要較

隻gnar對線贏好多兵又壓係塔底
之後搵人上埋黎推埋塔
你仲想佢做D乜

TSM個陣前期一D野都做唔到 中後期點打
隻酒桶0作用 去到邊比人估到曬

Freesm Freesm Freesm

堅?

真文毒?

當所有連登仔離棄我大tsm嘅時候
我仍然選擇相信佢

LPL既主播講

Free sm 今年又出唔到線

等我燈下佢地

唔通第一場就要我貼錯

TSM日日比我地一大班假膠G持 點贏

利申：g持 TSM

今日等睇新加坡超新星出場
IN 新加坡 WE TRUST

收左錢？

Karsa打出左坦型jg既重點

班友係咁推POST 45 做乜

咪啊你

停一停 等你地順番條氣先

今年冇出唔到線嘅藉口
都係出唔到

FREESM

燈下fw

唔準你咁話我地呢D真。TSM粉

唔知解好憎電狗

番黎睇錯no

Regibro過數中

噚日已經死左兩場

今日第一場就咁

我狼

廢囉屌你

MMD呢個破口可以冇比人搞 點贏呀TSM

Tsm上路贏咁多兵 咁叫打得差？Haunster上路有幾好大家知 咁都廢？ 佢係差係 支援個波 睇左一陣就出黎判斷佢廢？ 點睇都Jg最大責任啦

好想g持tsm... 但見到咁真係...

年年吹到tsm幾撚勁
年年都小組出局

TSM同LPL一樣 得個吹字

唔吹邊到咁多FANS

其實係唔係全部都電狗fans

Karsa跟酒桶跟到實一實
呢個打法幾勁，一齊做唔到野

Doublelift 明明一直贏線
又俾人壓爆左座塔

好多edg 女fans

FW果邊熄晒燈

I come back to lose

廢事同佢講啦 北美最強上路都廢 冇野講

唔係

我都覺問題唔係康sir度 sven

TSM係邪教

\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/

Sorry
我地一齊g持TSM ok?

連燈仔~

電狗世界第一

打慢啲，同syndra打skirmish就贏

豬女100分做法 我混吉 你都要

jg never gank

佢同JG不嬲廢嫁啦 NA王 你睇下自己世界賽D成績先啦

最憎佢地班友唔撚知醜

台狗不了

屌你老母 . 生性d 啦 , tsm

又少條龍

依場TSM唔太樂觀
星朵拉又打唔郁庫奇.
只可以R AD

會唔會同琴日一樣左右左右

Nice disengage

Taric 開大 r條春咩

整係Q同W都差唔多頂晒佢招大啦

MMD

康sir

mmd

豬女都開左2次靚團
隻酒桶路人到不得了

岩岩邊個屌康SIR 出黎

HAUNTZER

嘩屌 納兒

拖多十令分鍾 , 薯格變無解

fw 要硬開迫tsm 打團都唔係太難

我呀

我要燈下電狗先

睇穿晒佢路線

Hauntzer

hauntzer

台灣之友MMD

頭先邊個話hauntzer廢？

正皮左你

屌你mmd 咁少血都上

gnar 咪針對chogath 囉, 輸成60隻兵

宇宙第一上路MMD

集氣

屌你MMD

上路贏咁多兵

20分鐘先比人單殺已經好好

啱啱話Haun廢嘅 出黎講兩句

康sir carry

宇宙第一上單

前期係隻酒桶太ON9

MMD 係hauntzer面前什麼都不是

而家就係吶兒只可以分推

要睇下fw 另外4個人個邊硬唔硬開到 , 開到一齊傳

fw 團戰應該嬴

睇黎今場係MMD VS SVEN

BJ神

SVEN真係廢到ON9

?????????TSM JG?????????

BJ神咁都唔死

兩個人頭既曹格比人單殺mmd

又係柒k

酒桶FAIL E累全家

Bjergsen

你講得出嚟
我諗9成都唔會發生

sven做乜9

極度相信16隊入面JG最廢就係SVEN

屌

BJ神呢個走位

都唔係佢on9真係輸技術比karsa

bj要carry tsm到幾時

FW 呢個巴龍CALL

重要殺到個

隻酒桶真係ON9 屌

開到 , 不過俾人一換一 , fw 柒左

Sven咁廢點玩牙

咁果斷

但sven咁既樣

呢句真

靚rush

FW換咗人? 咁撚黑斷嘅

Sven有無dodge到任何skillshot?

巴龍？

ok , 當我冇講過sor , fw 好波

打野差距

又要睇bjs舉重
Bjs實心諗：屌，你班仆街咪再troll，我隻腳斷啦！

康SIR支援又慢左,如果唔係我鼻神扭腰反大蛇蛇
呢個會戰就輸到仆街

SVEN 做唔到D咩
次次都比人開

Karsa

sven

KARSA

SVEN

屌 紅都偷埋

點解FW可以插咁多眼係TSM到

BJ真係好撚慘

紅都偷埋 痴撚線

打野差距大到呢

休息完好似玩坦勁左

換一換JG啦 明眼人都知佢係垃圾

近幾年tsm有冇出過好既jg, Santorin Sven amazing 都好柒

好波

SVEN 冇LEE真係乜都做唔到

BJ係TSM咁多年個心真係會好攰.
年年都要靠自己

SVEN唔係廢
係FW前期控視野太勁
佢去邊都比人睇到晒
可以做D乜
打團又比豬女屈機

成個NA都無好JG

靠bjergson都carry唔起了

神手貴係咪偷偷地入左世界賽

7seven真係冇改錯名

難得撞中

炸豬女....

karsa 俾人咁炸入塔都唔死 , 閃都唔洗交就咁行番出黎

好撚廢呀

Comeback

同噚日山哥隻酒桶比
Not even close

大師兄去左邊

希望SVEN可以炸返個關鍵人物

掉返轉咁諗,NA呢兩年有冇真係出過世界級既JG?
karsa,mountain呢兩個起碼上限都高

17LVL

tsm nightblue3

BJ轉隊都無用 NA同EU都無人隊打得羸出面

睇下G2同TSM 山寨王

閃電狼咁撚勁同龍珠打丫屌佢老母

酒桶招野係咁炸架啦
除非隻CARRY企得柒,有幾何炸到隻脆皮埋身

要等doublelift 神救場
唔係收硬皮

炸曹格翻黎咬死打清

C9個個算係咁

na 得中路可以睇下 其他都係

炸到都未必秒到 SUP招大都好早開

Bj神都輸咁多cs

NA 咁多JG我欣賞 HAI,佢CALL 幾好,無奈技術有限

酒桶仲係12LEVEL

對面係IBOY咪得

fw vs tsm嘅比數、風向如何？
求文字直播
係街無得睇

18lv了

有咩方法阻到taric 招大

唔好話佢比人插晒眼睇位

SVEN個意識真係差一皮

頭先比人偷紅個下佢以為對面走左

真係ON9

係tsm廢咋喎

閃電狼個巴龍play，拎左咩鳩。。。

Bjer 秒 好似上波咁

人頭5:2 FW嬴緊5K

Na d勁中路歐洲人黎

5:2 贏緊4k

酒桶咁都唔叫廢

BJ輸兵冇計
要讓俾其他人食
maple又自己去同康sir對線清左唔少兵

咁邊個打ad

咁都抽到水

FW TSM
5:2
30MINS
54.9K 49.8K
塔5:3
FW 地風龍

留名拖到大清5件裝都end唔到game比人反cup

老啦，隻手都好似出過事

tsm團戰唔夠閃電勁。。。

Sidestep

一隻jg累全家

酒桶陣間又俾人捉

na呢幾年好似無出過人材咁濟
康sir已經比人吹奏到歐美第一上路,今場贏唔贏到真係睇佢發揮

台灣隊又然

薯格就要最差直接咬死酒桶都會嬴團戰

又冇巴龍

唔覺TSM TEAMFIGHT贏到

守得住喎又

酒桶唔炸2隻CARRY位返黎都贏唔到

屌下路偷推
壓巴龍

maple神tp

FW係咪轉左人 好撚果斷

冇人鍾意推塔個個要食龍

等康sir carry

會唔會慢佐D返去

FW係想打團戰

fw 好醒 , 係咁迫龍唔俾佢分推

Biofrost靚cleanse

下路兵線咁柒
陣間又傳一個去爆inhib

FW開送

大CHING

TSM TSM TSM TSM

大師兄

電狗贏5K都輸TEAM FIGHT

咁都得？

尋日

加油啊.TSM!!!!!

呢下係bj 手速太快定mmd 慢得濟

咬到應該死

SVEN個重咁都失左

????

睇到好緊張.
FW好似又開始猶豫

I came to win

大師兄出現

睇唔到live

大清

tsm

星朵W痛過重擊

bjergsen應該高傷過smite

sup神救左mmb個弱智死左jg

嚟個英文主播好偏向TSM

屌你重好d啦仆街

TSM不嬲都贏硬閃電狗
這是眾所皆知的事實

TSM加油 唔想睇FW贏

TSM 贏硬

原來係mmd 太擔心 , 唔先r , w 左俾時間bj 淨化走

BJ暈準到呢

唔好心急

睇到好緊張
Tsm加強

COMEBACK

fw gg

大ching好猛 強行carry

MMD 958傷害team fight

tsm準備贏喇

為FW集氣 燈死佢

TSM贏左啦，我康sir carry

炮娘無敵了

TSM加油!! 打敗FW

tsm tsm tsm

其實酒桶有份救佢,吶兒最後想開大推佢出黎
酒桶一野撞埋去,推唔到咋,如果唔係,推左出黎死硬
sup招大救唔切

曹格：屌你我個100%win rate

Maple玩劏房妹唔係仲好咩
定係比人ban左

FW咁樣輸返轉頭

Wtf 推5個

HAUNTZER 屈機

TSM!!!

嘩

一大五

一推五

\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/

Wow

岩岩邊撚個話康dir廢 捉返出黎打

咁都輸番

呢度d 風向轉得好快
一開波就free sm
而家又TSM 贏硬

我!!!!!!!

康SIR 一推5.勁

5個

睇撚到叫9撚左出黎

岩岩邊個話康sir廢

Fw

GG

大ching又屌打fw

跳入去LULU大嗰下太靚

hauntzer廢

TSM主將

康sir 睇到毛管動

反傷甲反番黎架

woahhhhhh

全世界都tsm fans

屌你老味暈4個 TSM TSM
HAUNTZER

1

垃圾FW

1推5 勁撚到

痴撚線點樣做到

康sir大師兄

FW次次去到中後期. D決定就會好猶豫.

法洛士垃圾英

FW

有無見過一招從天而降既掌法

法洛士後期到底有咩用

hauntzer仲係gravity果陣就真係廢

2邊都鬥troll

一陣完場 又準備世界大戰

勁

FW呢個垃圾陣
後期團戰唔輸我真係切撚晒祖宗十八代條j黎喂狗

現場第一次叫得咁大聲

打大坦有用

mmd真係黑氣石嚟

果然係FW 專俾人反cup

康sir同大Ching

豬女暫停完之後未做到過野

典型fw輸法

屌你老母 , 酒桶扣閃 , 咁都唔開 , maple 番左去守

佢淨係大到jungle

個TP 0默契

屌 fw 懶型熄燈
熄完燈之後

宜下一推五 應該計埋琴日黎講 最精彩

上年既缺點冇改善到

MMD 好波

康SIR真心CARRY

7keren啊嘛

仲廢過AHQ

年年都係咁架啦
一去到後期雙龍位就唔識打

要買TSM SKIN了

FW年年都係咁 又係後期逆轉

40 分鍾 , 5打4都唔敢開

開到兩三秒就秒一隻坦啦

真

FW後期

tsm贏左定點？
完左？

真心啊
最大弱點

做乜撚 想食龍又唔食，想打又唔打，望住對面食龍，咁不如一早棄

Check flank啦屌

再拜多次

bj咁少兵

7keren真係冇撚用

TSM個JG

又反 想點

屌 點撚樣呀

TSM 快小小END GAME 好冇.

Msi又係佢爆炸

屌你好撚high

好撚好睇呢場

承相, 風向真亂

sven真係由sk開始冇唔柒過

JG差距

如果係軟手貴 條巴龍

佢地平均分咋,望下FW曹格幾少兵

唔知今日有冇對角線玄學呢

清槍哥你退隊啦

TSM d call 好猶疑

酒桶又黎料

好心tsm買個韓仔jg仲好過啦

fw 7:4 tsm
fw3兵營返生
拎住巴龍 buff

TROLL鬥TROLL

頭三場藍
尾三場紅

大師兄有無試過少過半血

我仲以為已經打完

sven呢條真係極品

好彩有蛇蛇呢個大

仆街啦

bj 又做咩鳩

有基佬大都照放r

基佬個大

SVEN 戰犯

FW: brother Sven

又係衰SVEN

7sven

永遠都係條柒頭

053

fw似會輸啦講真 無哂閃再打

tsm已輸 錢已收

sk出黎既冇乜邊個唔係柒頭

睇唔透邊隊贏

無敵戰機

兩隊想點？？？

tsm唔係輸返呀

今場場曹格點解好似特別大隻

GAY佬招大真係好屈機

sven咁都空大

好睇

基佬招大真係好ON9

Tsm

咁睇法
Taric黎緊幾場極可能變成meta bp

風向又向左又向右

\SKT/

隻酒桶有冇e 閃過開戰

成日扣住個閃等下年中秋當月餅食呀

反再反再反 好頭痛 係唔係台灣仔所謂嘅菜雞

Taric個個tf都無敵點打

其實我平時打LOL都幾驚基佬依隻角色.好麻煩

TARIC招大點打
MMD係度散步都死唔去

有Taric 打會戰真係唔會差成點

基佬op到癲 換其他 betty咁樣比人炸入去 完左場

拉

連登風向轉得快到

E閃衝入去死?

去到後期招大cd好快

個回血

會唔會又３兵營之後比人一波Ｇ

科狗斯100%勝率?

正常曹格後期一肥想死都難

唔係岩岩個波 , 係成場計

好大

睇到好撚嬲

大ching賣鞋出botrk
好易出事

呢場擺去Final就好好睇

拖到康蛇回閃先打就贏

開場五分鐘tsm已經贏晒上中下，不過7karen

Oh

又反

karsa咁都唔退

又要靠大清

loop巴龍

鬥邊隊JG屎啲

點解要賣

有Lulu都仲有d揸拿
唔出打唔入d坦

MMD已經用得廢
成日W一下之後由前排慢慢行到去後排任人射

有冇巴打報下人頭/塔/龍嘅情況

MAPLE

MAPLE呢波打得好

三路 屌

電狗蠢唔哂喎

maple今場幾醒

88

DL追住黎屌

新一代三兵營

嚇死.

大師兄！！！！！

Double lift

大師兄好波

GG!!!

DOUBLELIFT又CARRY一場

TSM win

100%勝率既曹格玩到輸

大家跟我一齊嗌TSM TSM TSM

大ching carry

\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/

今場大ching + 康sir

TSM op

點撚解

終於贏

大清op 法洛士真係無乜用感覺

垃圾mmd

doublelift

\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/\TSM/

tsm!tsm

好在大師兄carry

大清真係冇得頂

TSM
大ching

點能夠唔撐呢隊野

tsm!

MVP一定係康sir

點解唔直接打中
係條龍度做咩

直接BD好過啦

DOUBLELIFT

好撚好睇 痴線

Fw返屋企含撚啦

電狗

TSM TSM TSM TSM!!!!

大ching個下幾撚果斷

係咁想捉隻jg

怕出事者

不過
\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/\tsm/

比台仔瘋狂恥笑既dl 同大師兄打爆佢狼

Doublelift

DL DL DL

TSMTSMTSMTSMTSMTSMTSMTSM

FW都打得好好

大清 康sir

on99

WT A FUXXING GAME

\tsm/

Betty肯定tilt到痴線

好開心
台狗要屌AD了

開埋QS追

大師兄!!!

覺得法洛士隻英真係會戰0作用

康SIR
大師兄

睇到手霸

NA綜藝隊唔係得個講字
幾有話題

其實就係sven一個係度seven 搞到TSM開左hard mode

震

酒桶攞返個尾彩
sven>karsa

死都要揀法洛士
放炮娘
笑死人咩

AHQ 都見到有新招

FW 仲係7下7下

TSM CLG NA

D組 we+TSM

閃電狗下去啦

好彩有康SIR同大師兄

係咪又到binc嘅時候呀
竟然有人唔相信我大tsm

大ching

呢場真係嚇撚死人

康sir先岩

Trash Wolves VS FREESM

垃圾狗

人地ahq就反cup人
電狗就比人反cup

FW又準備番屋企
台狗又會點鬧呢

Fw開唔到團

呾都唔推中

係gnar counter cho定hauntzer太勁?

台狗太屎

BJ臨尾TEAM FIGHT前中左下暈呃左基佬招大先有得殺人咋

點解唔諗下係MMD太廢

一推五 好明顯啦

可能係mmd屎

Chat room : 雖敗猶榮

後期一定輸比爆撃型ad

\TSM/

推中tsm實嚇到全b

大師兄
康SIR

唔推中係度阻人食龍 正傻鳩

如果有得賭IP,呢場應該嬴到FAT FAT

點睇都係康sir勁同mmd太廢

最後根本要直入中路

係條龍到玩毛毛咩

bj下下都暈到好多人

屌你呢場打到我手都震哂

你都會睇？

x2

你睇下邊個用先

康sir居然幾好狀態

還我NL

真,2邊CARRY位應該好辛苦

入TSM 連登信

MMD 成場神隱

有咩問題

MVP竟然唔係康SIR

輸top

肯定係MAPLE : 去BD

蛇蛇 : 唔好

大清勁撚到 BJ今場D暈都好勁 成日暈到2/3隻

冇人埋到大師兄身

Fw拎左三inhi可以食上路兵線入去推
派mmd maple有tp既去推咪得
守龍留三隻tsm肯定要回守

FW 咁都輸到

如果tsm仲係wild turtle

佢地好驚人地食龍 唔敢落互trade個種call

好文重溫

Douuuuuuuuuuubleiffffffft

拎科加斯都.....

garena d人又話MMD 拎科加斯實力比以前高5倍

bj舉重咁耐，終於有人幫手接力

大ching轉左打法 真係頂級ad黎 穩到 成個bang咁

TARIC開大果陣好多時都係BJ暈對面CARRY位

FW 兩次落後都係因為KASA衝得太前

個下ult成隊埋牆 好好j

隻cho豆腐到

多角度重播個1推5

阻唔係問題 一係去打 企係格離睇住人食ON9

幫台狗含班柒頭呢

一推五重溫多角度

Maple Betty 早多幾秒BD 都未必輸

mmd 16.6k

康sir大5個呢野靚到 重要撞哂牆

一定要出隕落先打得入

大家唔好忘記biodaddy

mmd同betty等於張伯倫同利狗條防線
中野幾勁都輸

有勁多次本來都輸 係佢暈晒D人走得甩 真係超勁

每次睇到連世界賽都無得打嘅地區喺到笑9人地打輸就覺得好好笑

康SIR 果個一撞5 PLAY , 如果E 場TSM 輸左真係屌佢老MO

大清跳去打betty個下 超果斷

68.6k傷

How much does Sven need to die to Taiwanese teams before they forgive him?

16.6K 對50.5K

法洛士40k都都無

上路啲傷贏9條街

超靚

16.6K CHO GATH

其實個下FW好好運 咁岩FW又暈晒TSM D人 唔係一早完左場

西門CORKI >>>>媽寶CORKI

呢場mmd都係其次
Karsa先係超級on9仔
最尾一條巴龍 fw原本10年9穩
因為karsa腦沖 比5人集火死係高地

Taipei Chingchong

張狗新謝四咁勁,點都唔係mmd啦

大清自從冇打一季真係變左第二條友咁
真係冇左s6果種成隊輸佢一個既柒

隻jg不如試下學大清

16.6K CHOGATH
笑撚死人咩
對面康蛇50K呀

唔抵得咩

fw推下果波唔明點解要賣karsa 一係就咪開戰 拖到雙龍出
食雙龍再一波
camp酒桶果波 d技中曬都殺唔到
唔camp直接rush 都rush到

垃圾角咪再出啦

咪傻啦 上年DL carry仲多過佢
今年康sir仲要有進步

MAPLE:屌你隻閪打到咁都嬴到,我BD埋都嬴唔到

佢幫人解都解得好快

信撚錯隊垃圾

最後個到唔選擇去推中路去龍區玩都算

成班企係後面淨係望住人地食係咩玩法

屌你老母

幕後功臣

中路個個團戰解得好快

fw d call 真係柒撚到唔敢睇
第一波預視者打到殘血唔食 留返比tsm 食搞到比人打穿中路 果少少血食撚埋先打 拎唔到個buff 都好
幾波巴龍會戰可以食又唔食 一波karsa開戰自己派膠死左比tsm 食巴龍逆轉經濟 第二波明明見到bj 係下路又唔敢開巴龍 差d 食唔切比人收皮
最後果波camp 人又唔知做乜柒 雙重加雙c 打龍根本好撚快
呢幾個星期fw 成班打飛機？

咪比佢停
快D下場

之前DL同BJ冇咩態果陣都係HAUNTZER舉起成隊

咁計法喺香港咩都唔洗睇，電競唔洗睇，波又唔洗睇，american got talents又唔洗睇

原本推少少兵線之後走
再去巴龍就唔多贏咁
佢走去狗衝

姐係邊個地區？

MMD 我比隻無敵比佢都輸

有兩個位好有問題

1. 第一條遠古龍 , 下路兵線大優 , 迫到maple 番去守 , 佢扣閃唔開戰5打4 , 個到殺到一兩個應該都gg

2. 最尾遠古龍 , 大師兄追住betty 屌 , 就算殺唔到都一定殘打唔到團戰 , 一開戰就嬴 , 但佢跟住大師兄向下行 , 到betty 死左 , 佢竟然係e 過牆就咁用大炸 , 而唔係閃過牆再e＞r , 最尾都係扣住個閃

最尾個波雖然係gg 左 , 如果大師兄殺唔到 , 佢又開唔到戰 , 三爆俾人爆晒水晶 , 結果就好難講

SJOKZ

法洛士隻英其實真係害死betty
後面連A人都無位A
牛排重要成日揀 真係當呢到LMS啲垃圾咩

宇宙第一上單MMD

有mmd你都信

係佢POOL細 整係識玩個幾隻AD

mmd真係廢到笑

睇佢地地圖d位maple應該想推中
但係最後都係5個望住人食龍又唔係搶

我狼會唔會死全家架

跑馬都唔洗睇啦,香港人都無得落馬場跑

C9是這次世界賽中最弱的隊伍

Maple傷害刷得少過西門

韓國殺手無韓仔比佢打就唔識打機

MMD 廢就一早知

成隊賣佢 拎下其他經濟咪好

幫佢又送頭. 無敵俾佢又SIDE氣 , 練左咁耐都唔明

牛排同綠茶一樣咁廢

TSM TSM TSM

humblelift

佢玩varus玩得叻
同時對線都可以打贏trist

你有冇睇過佢soloq 用邊隻多啊

揀隻炮娘比佢點都會唔會唔識玩到成個mmd咁啦

作為一個TSM 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈TSM首名有咩分別。

令我地班TSM totally no mood to 捱夜睇 嗱,我又分析下 首先閃電狗,唔好玩啦 台狗野，2分穩陣

WE,,如果係SKT就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN,又2分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又2分

加上我地4大尖刀 Svenskeren Hauntzer Biofrost Bjergsen 加上關鍵王大清.. 根本場場大炒,,,,

6分就一定..係睇下做唔做到Perfect Game.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

P.S.比d咁ga對手TSM..is侮辱..哈

公道講句,電狗其實中野都好正常

老鼠其實好屈
點解唔用用

咁睇嘅
Kog/老鼠/Tris都係後期輸出型ad
法格士/Ashe半功能性 較打中期多招cc贏
咁比tsm拖後打 ad打輸都合理

真係好撚慘Karsa前面打到sven變地底泥 一行前就比人上

Sor9囉，咁笑返kt，滿意味

前期lead 3k 4個頭 仲拎埋巴龍都輸
fw真係笑話嚟

...哈

D POOL 1 除左LCK 隊隊都輸晒

2016 msi FW SwordArt:
CLG 是除了外卡以外最爛的隊伍

唔好理fw啦

TSM TSM TSM

未見過人cho可以咁少傷廢撚到

pick 到kog就好

pick 圖奇打得無甘辛苦

Pick法洛無問題 問題係拖得太後期

頭先大清話覺得imt對fnc邊隊贏?

康sir個下大可以j到出年

ad 講咩pool 冇可能唔識玩其他 汎同達瑞文例外

大師兄成場都好穩又冇派膠比人單捉真係奇蹟

坦meta 仲想一心打前期已經係笑話

50幾分鐘睇到差D爆血管

SOLOQ 西門SOLOQ夠多英啦咁

FW 可以贏既
不過隻AD真係onj

mmd一個carry對面5個
表示輕鬆

DL: I came to win

假假地都韓國殺手

死證黎
唔好講世界層面
Fw就算lms都有頭威冇尾勢
成日都end唔到game拖到反勝

imt will smash fnc

肯定imt啦 imt係隻ad廢姐
其他都ok
咪再用ez就ok 拎隻嘉文出嚟算啦

係大清 AD POOL深JA

佢諗住壓到大清 前期karsa迫到對面無gank
可惜隻曹格係mmd

咁你就收嗲唔好講佢唔識玩啦
唔講solo q , 講LMS佢夏季炮娘都出得多
又點pool 細啊

Mmd同明星隊嘅ad一隊嘅話，會唔會負負得正

後面其他都係比大師兄係咁融坦 BJ做到嘅野唔多 因為一行前實比人開
其實真係法洛士差距

Fnc分分鐘全敗

Imt will smash fnatic

FW好似打咁撚多年 都係唔識end game 又三兵營輸返

留名睇兔仔被屠
利申：eu fans

TSM三路都carry你閃狗點同我鬥呀

DL:everyone else is trash

On9呢家野真係無得醫

電狗到底係邊條友做CALL

tsm打少個jg

我要係到多謝康sir 今日中期carry
Bj 今場d暈好準
我女友biofrost默默團戰解控場
Sven ..... Haha
多謝大家支持TSM

Support

twitch一打完tsm就小左10萬人

hka 都唔識 佢地點會識

tsm=最聯

Sup

多謝大家支持
我地會繼續努力

其實好反智 揀咗塔利克又想羊線

SOLOQ識玩叫比賽識玩 佢個D係咁勁咁穩就晨早PICK左啦ON9仔

又到eu柒出國際時間
利申：eu fans

到陣間龍豬打GAM就多番20萬人

Hello my friend

TSM話唔定偷到we一場添，前題係jg唔好送

na 宜家凌晨一點至四點
去晒瞓啫

全力G持GAM

基佬幾個pick 其實呢場已經好好 , 好多次都係佢個大打番嬴個團戰

不過betty 好能唔敢pick 後期ad 就可惜左d

原來係弱智
唔識字啊
解釋下lms 佢出咁多次炮娘
佢究竟識唔識玩

LMS巨頭FW又係咁輸法其實又準備06收皮
今年重無韓國隊無得做韓國殺手

SVEN都特登行係你前面同你食招

一直都信你會carry

GAM

FNC一日連Soaz呢D垃圾都唔撚踢一日都無希望

同大師兄相比真係少左d

鬼佬睇完訓

依家黎講we tsm 電狗三隊其實差唔多 始終we 冇乜態

WE 上啊

呢場應該唔洗睇

電狗有個正常top既話一定入到8強..

係咪調轉左講

SVEN後期都特登企你前面代你食招

sven carry 台仔

Misfits 要留意上路，等睇957 carry

TSM有個正常JG都入到8強啦

偷你老母咩

國產野自爆啦

神手貴會唔會連TOP都識玩 下季轉去FW TOP打爆班垃圾

兔仔有冇機會神經刀

條友係na 打d廢隊都硬係要送咁d 未見佢威過一場

又有得睇mystic派膠

Sven 玩酒桶真係廢到。。。

換番個id先 上啊WE

mmd個cs

功能型ad黎講可能艾希更好 開戰英得一個 呢個陣豬女個大一解左就強開唔掂 控場唔夠既話庫奇好難打爆發

豬女換嘉文配基佬招大強開應該唔錯

科加斯要tp包抄先好發揮

好屎架咋

FNC前往賽場忘帶上單sAOZ，FNC助教表示：沒事上單不重要

未在狀態姐
佢係na final入面玩得好好

你一面揀隻會戰英 一面揀隻功能打線英 但係你隻jg係穩farm果種
完全係反智 牛排2年都學唔識教訓

其實比哂maple 姐 bj d cs 差=康sir mmd 果d

夠膽拎隻汎出黎

上ben ben加油

唔troll唔troll啦 我錯

hans sama

冇豬女前排坦
後面可以死多幾次

你ON9咖
VARUS 加豬女可以大晒5隻比你禁住砌呀
ASHE
你老母就ASHE啦

不過出乜都好
無人打得嬴TSM

佢有態=TSM好撚有態
佢冇態其他人就要舉重
都算係神經刀

NA好似無出過咩TOP JG
要數分分鐘要數到去CLG果陣既Saintvicious

Sven不嬲神經刀

如果係艾希會點唔到塔 比bj閃大秒
我覺得揀番隻炮娘已經羊咗

屌你唔好燈呀
用正常手段打fnc imt真係未必贏
如果imt領先20分鐘前領先多過7k
fnc就真係無得返生

Pick xayah

Pick埋rakan

想問下點解冇人ban Tris既

係咪得我覺得maple全場表現差過其他幾個

自膠 原來ban左

又J4 galio

又黎we 絕技？

大家等睇we點樣打贏lulu trist 下路

要打都打咗
tsm lulu 保得好

Ben又玩保補 安已不

佢打左咁多DMG算係咁啦
對面DL仲要多隻LULU BUFF佢

好記得mystic 係度扭計話要玩汎

SV?
The smite god?

果陣個個都唔勁

反正teammate carry 比我玩啦

都無計 tsm 大清行頭 保持距離 佢一行前d 大清一槍就打佢一半

又出番黎

我一直係度 換左ID姐

佢都叫咁敢打 我覺得大師兄隻炮娘同法洛士本身隻英個差距
如果比大ching玩法洛士 應該同betty差唔多

呢場唔係佢偷塔 一早輸左

假若lms 兩隊又小組出局
索性同番GPL 一個區啦

覺得今年比賽好睇
可能係坦meta?
不過相對bp黎黎去去都係20-30隻
小上年好多好多
年記錯上年好似有9x隻

Xiye leblanc

LB 出場

fw睇黎0-6 1-5 咁大優勢唔識end game
上路又話練練練 又話勁左 又係比人屌打
比人針住呢兩點都88 點都砌大後期陣同你打

Xiye Leblanc show time

Ziv Karsa Maple AN Albis

根本係決賽級陣容
拆佐兩隊就變垃圾

WE下路生生性性 thanks

第二輪先會多番啲英

我反而覺得係FW TSM 打TIEBREAK LOL

我覺得tsm pick xayah 比大師兄都唔會比varus 三叔ruler 咁勁都係pick varus 係因為中上夠carry

LB

Albis 可以換走

仲albis
古代人

ALBIS算啦,蛇蛇好過佢

台仔成日第二禮拜逆襲
希望今年生性0~6

lms決賽級陣容?

好唔錯啦，TSM都只係僅僅贏姐
比人睇穿左點打佢個無hard engage陣

LMS Allstar 今年組 Ziv Karsa Maple AN SwordArt

次次明星賽都投唔到個最強陣容

Btw ad轉u 仔都ok

一隊兩個

狼粉呢 韓國殺手

希望POE唔好派膠

Albis 穩陣過蛇蛇D垃圾CALL好多
仲要ANALBIS夾佐咁多年

LB skin 真係幾靚

原來兔仔中路係POE黎
太耐冇睇EU

如果唔係前幾年成隊SKT 出晒都得

出唔到線應該賴D組無lck隊無得刷分

lm

skt

好想快D睇兵長屠龍

台仔好似通常第一week 已經威震全場 ptt 巴哈 已經準備緊八強或者四強
係第二week 炒車 變哂屌鬼文換人文

U仔 + Koala

其實揀法落士就應該搶埋露路
一來打到後期仲可以靠佢拉打

兔仔下路咁惡

Q：你認為你們打法如此激進並且無所畏懼是在BO1賽制中的優勢嗎？
A：我們有準備了很多的套路，雖然很多人覺得這種打法有點魯莽和太過激進，但我認為這對於我們隊伍而言，反而是最安全的打法。

第一周炒車wo 1-2 好例牌
week2 3-3 打加賽

用奇陣打韓國隊

唔影中路既

LAG咗下？

今次世界賽係邊搞?

Hans sama

lulu帶ignite咁勇?

武漢廣州北京

塔利克今場蛇蛇打得唔錯 法洛士隻英真係好屎優勢係手長 其他英有 推塔唔夠人快 全部能力都中中等等 無明顯嘅優點
最多都係線上poking勁

gam直頭閃現都唔帶添啦

尋日有個flash都唔帶添

[img]‪
好想幫hauntzer 含撚

對線勁 但後期輸出唔夠

依場好撚悶

對線其實唔夠炮娘換

點對得住bonnie?

WE黎 強行55開
勁又55開 廢又55開

+兩隊都唔支持

後期唔夠班癲佬手長,BURST又唔夠,保命又冇位移又唔係好似淫婦咁

edg skt
lz gam
呢兩場應該好睇

對線都輸炮娘 唯一中期小會戰捉人勁

淫婦=貓女?

好想睇LZ vs GAM

MSF擺明同你打後期

閃電狗
笑到我
唔識end game

我見到betty真係產 一開大 淨化 水銀波波有

之前俾人串未見過karsa玩坦jg就唔好話佢廢
而定證明到未

剎雅

點解LEVI叫兵長

進擊的巨人

因為兵長個名係LEVI

Exciting

20分鐘仲係0:0 WE就應該

佢自己講過
係因為巨人個兵長先改名做Levi

真係去北美一早發咗達
樣唔差 識玩李星呢種show英

ResidentSleeper

好眼訓,快d完左佢啦好嗎

台仔D英文

？？？？？？？

對線法落士係一定壓制炮娘
同一樣水平ad嘅話

same

d tp做乜鳩

去到會變好架啦

tsm tsm tsm
利申：啱啱游上水

去到迫住講就好嫁啦

karsa 前期做晒所有野
後期腦衝兩次
點為之廢

閃得靚

一個頭了

睇下huni啲英文幾勁

CORKI個SKIN好型

condi地圖意識好到..

輸都唔係輸karsa啦
仲有佢個陣明明係打開戰

HUNI個死煩膠一定係係咁R隊友傾計果D
一定仲快

得佢勁 好多去左幾年都渣ja
impact都去c9一排 對鏡頭仲係要講韓文

好正

3個人去食藍？

毒撚丫嘛
RUSH痴住SNEAKY JENSEN果D膠佬都進步好快

lulu deleted

打快啲啦，反正都贏硬
等睇GAM

3隊EU首戰全敗

一野唔見左

msf wfc

今年EU又係雷聲大風雨小

我都係好想睇瘋狗打龍珠

慘

Lulu負碌到

有邊年唔係

下路通關confirmed

弱隊定律:15分鐘後自爆

LULU爭啲又死

仲要打多場eu啊陰功

全盛期OG果年

3-11

中埋e就一套死左

留係電狗啲隊浪費青春年年都打得好 總有人係到派膠

今年唔覺EU雷聲有幾大
可能比TSM啲聲掩蓋左

雷聲邊有大過

年年都係上路垃圾

XPEKE
同果年FNC

og 屌打fw fnc 4:0 edg

IMPACT好撚健談
睇返SKT以前賽前係休息室D片佢同BANG,WOLF,KKOMA個班笑住咁吹水
上年第一場打完C9連FAKER行埋去都對住佢笑

bootcamp korea stream個陣d人已經狂串mmd 打韓服soloq都被屌打

好撚悶

呢隊兔仔真係好廢 比人睇死就真係打得咁廢 ahq柒極都咬老豆一啖

投吧啦 快D下場 我要睇瘋狗

印記一野爆兩件

同電狗鬥7啦

5 0 0 leblanc

support 同ad廢到
盲中中走入去唔知做乜

FF啦 我D分無啦

下場啦好嗎

LULU，明知人地喺度仲行埋去。
都好，快啲完

訓陣等睇瘋狗好過

其實huni勁啫 佢係FNC果時已經可以全英交談

呢隊We唔錯

WE：哂9我時間

唔好瞓喇完喇

msf快d收皮啦
我要睇levi

Eu lul

好似第一季尾果陣已經係英文傾計

拎完巴龍 係時候end game啦

d組真係難講 當msf 0-6，
tsm fw we好似都旗鼓相當

仲有場na打eu啊
訓陣差唔多

power of evil心諗 你班垃圾

FW輸硬啦 又嬴唔到TSM 又嬴唔到WE

上年H2k好地地 Eu愈黎愈廢

做咩姐你
TSM 6-0 啦

出番faker尋晚個樣唔該

攞返出黎鞭先

msf好撚廢

Eu今年真係好廢 上年假假地都有h2k爆seed

頭先個場55波姐清

EU 0-3

Byfar走左成隊沈左

WE>TSM>MSF>FW

H2K 都係有唔識END GAME病
同埋都打得好保守

8-0

後期END GAME都唔識 點嬴

洗溫泉

EU

避韓國勁乍

點解隊兔仔會黎到世界賽？

WE: 同平時打NG差唔多

大陸都係EDG最廢

無眼睇
比人0封

fw唔識end game打WE好難後期嬴

h2k forgiven其實幾猛 不過呢隊友歐洲UZi咁款 好撚臭串

差咁遠

季尾爆seed趕到尾班車入世界賽

近年eu好多時都係國內稱霸.出到世界賽就唔掂

eu 3隊全輸

I'm frontline adc

EU LUL

小小反抗都冇

但forgiven真係勁
佢係好串
但係佢有呢個實力去串人

因為其他更廢

Eu今年玩撚完

真係唔怪得d人eu lul

其實msf真係擺明預左輸
打到入base都唔反擊

成個chatroom笑鳩EU

eu根本冇咩隊可以攞到出手
尤其h2k我覺得已經做左FNC私家雞
對親FNC都輸到九彩

正常 咁比人屌打法

UOL收左皮？
點睇都好似好過呢隊

勁撚咩
佢打G2個陣D操作柒撚死人

We:團練都重好玩

0殺

EU
D組
WE
TSM輕鬆啦

FW唔識emd game 想贏WE,除非韓仔又送

Perfect game

但佢隻路西恩真係

得edg交唔到貨，仲要輸咁柒

EU真係愈黎愈廢
重廢撚過NA

池中無魚蝦自大

已經無人記得佢個基友

蛇蛇係非韓最強sup
同埋到底fofo勁d定maple勁d都好難講

英雄池細，淨係玩到lucian graves caitlyn
玩唔到sivir kalista個啲

EU上中野都無選手係出得嚟見人

FNC對IMT 唔知點揀？

MSF ICON ->

佢基友RO已經證明左佢自己本身冇咩大作為

IMT輕鬆嬴

NA>EU
咁都唔識揀

佢以前有一輪係網吧開始果陣狂練呢幾隻野

Meiko好過條蟲掛點都

IMT贏啦
FNC上路爆硬

自從EU S5完左
2隊都散哂咁

G2出來MSI 賣笑就知
真係池中無魚蝦自大

可能琴日對完GAM之後冇晒信心嘛

Baby faker

中路最勁果個去左NA

btw其實clg huhi係咩國人?

我信食屎狗

陣間破例撐NA
睇EU全敗

泡菜

GAM佢地果種自成一派打法真係幾勁
拉埋人入佢地個節奏

最憎呢隊25隊